點解「有撚用」同「無撚用」可以係同一個意思？

一個反問，一個陳述，
你問呢個問題有撚用呀？無撚用！

因為你有撚同無撚都係無分別

你條撚樣終於唔係捉人錯字

有撚用同無撚用同樓豬有咩分別？

巧kai針

有撚用for男
冇撚用for女

陰功呀戇鳩鳩，收皮啦柒頭閪

好撚柒

佢會唔會捉自己錯字

你條撚可有可無